大家做運動著開咩牌子衫？

除左adidas nike重有冇其他
最好可以出得街 好睇d
Under armor 永久blacklist 之前買一衫一褲
三個月起唒毛粒 垃圾到呢

FILA

New Balance ?

puma

著舊衫做運動 買新衫會唔捨得整臭

唔著

唔介意大陸野可以睇下ANTA, 之前淘寶買過都ok
(klay thompson對鞋個sponsor)
不喜勿屌

umbro

大學tee

DECATHLON

正啊 $39件重好著過under armor
不過成日gym room撞到傻

巴打身材一定好正

多謝分享 寧願買李寧

U記

誠意推介 rapha technical tee

李寧

U記/AEON 平粗著

Ya

Ua

gymshark
夠貼身

2xu

以前跑步幾鐘情nike
褲就搵平 多數會著adidas
之後發覺nb啲cutting都幾好
依家玩健身就咩牌子都ok 只要係背心就得

可能我個人比較矮/短 好多背心都好拿長
有冇d無咁長既推介

Nb岩岩樓上介紹左即search都覺得幾正

我著Nike Dry Miler Tank Top唔算長
算係市面上成日見果件
賣緊199果件

杜蕾斯，有時岡本

做運動就一定Nike
溝女就Lululemon UA

Venum

阿叔情懷mizuno
Asics

mizuno跑鞋
u記運動tee/無印運動tee/迪卡農背心
再唔係就運動快乾料既班tee

冬天跑街就整條Nike pro打底，爽

ASOS

去做gym又唔撚係落club 出撚完汗都換架啦

adidas nike 永久blacklist 垃鳩圾
NB, reebok, puma , mizuno, salomon ...

出得街嘅話
淨係得nike tee
求其一個剔嗰啲

運動衫冇件出得街

迪卡農

港女牌 佢哋著乜我呢D正宗裙腳仔必跟 為咗溝女乜都跟

而家係大陸牌子

361*

安踏

lm

Rvddw
日本牌子，香港勁少人著

Giordano 底衫
一pack三件果隻

UA衫的車線硬到魚絲咁

361度

求撚奇係淘寶訂返黎d 吸汗衫

訓覺著既tee, 洗前著住運動幾次

Canterbury 2XU

ASICS

我套 UA heatgear 著左幾年都無事喎.....

係貴姐件衫3xx, 褲 3xx